陶傑指周梓樂死因有可疑

陶傑指周梓樂死因有可疑

陶傑前日呼籲要徹底調查周梓樂死因，還死者一個公道。資料圖片

才子陶傑前日在社交網留言，悼念22歲科大學生周梓樂於前日離世，他寫道：「隕石墜落了，還有星辰。浪花消逝了，還有滄海。你的名字，從此與獅子山的崖石同在。」陶傑指周梓樂不可能失足墮斃，亦不可能自殺，他假設有兩個可能性：「即使被推下，一個人不可能被推越如此高的水泥圍欄，被兩人以上挾脅擲下，是一個可能性。其次是逃避一些人追捕，跳下失足跌死，但若跳下一定是雙腳向下着地，不會是頭。何況還加上盆骨粉碎。」

陶傑更提到少女陳彥霖早前遺體快速被火化，希望周同學的家人不要匆匆結案，陶傑留言：「請死者家屬這一次合作，萬萬不可匆忙火化。若有官方指定法醫官在場解剖，應該還有一個第二位獨立的法醫在場驗證。」

撰文：翁可人

相關新聞：【蘋聞重溫】銀行主管改詞響朵

上一則
上一則
【蘋聞重溫】銀行主管改詞響朵

下一則
下一則
阮民安呼籲全民三罷

【蘋聞重溫】銀行主管改詞響朵
阮民安呼籲全民三罷
關淑怡轟Apple Music唔尊重
【娛樂人物】二創抗爭歌苦中作樂梁栢堅：林鄭衰到唔想寫